Q: How do you handle missing data in a dataset?
A: I can replace it with any
Score: 2/10
----------------------------------------
Q: How do you handle missing data in a dataset?
A: I can replace it with any
Score: 2/10
----------------------------------------
Q: How do you deal with imbalanced datasets?
A: I didn't try to balance the positive and negative value
Score: 2/10
----------------------------------------
Q: How do you deal with imbalanced datasets?
A: I didn't try to balance the positive and negative value
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: What experience do you have with machine learning models?
A: Ayodhya
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: What experience do you have with machine learning models?
A: Ayodhya
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: How do you evaluate model performance?
A: the confusion matrix
Score: 8/10
----------------------------------------
Q: Describe a project where you used data visualization.
A: I used for house
Score: 0/10
----------------------------------------
