Q: Describe a project where you optimized performance.
A: nothing is that I have done this thing but I am not
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: What are the key differences between Python and Java?
A: the major key differences between Python and Java are both are the
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: Explain the concept of recursion with an example.
A: which runs on bytecode but Python does not have an interpreter comp
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: What is your experience with cloud computing?
A: actually I cannot
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: Can you explain what's preventing you from answering the question?
A: so the thing is I have to give an interview for other exam
Score: 8/10
----------------------------------------
Q: What are microservices and why are they useful?
A: I don't know
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: What are RESTful APIs and how do they work?
A: Mohan
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: Who is Mohan, and what is he known for?
A: Mohan is a guest name who is the game
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: Can you explain object-oriented programming?
A: sorry for that I don't know
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: Would you like to take a moment to look up the information or is there a related area you're more familiar with that we could discuss instead?
A: not excited
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: How do you handle debugging complex issues?
A: I give my friend request for it
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: Did your friend accept the request and are you now connected with them?
A: yes
Score: 10/10
----------------------------------------
Q: How do you ensure code scalability?
A: it's ok
Score: 0/10
----------------------------------------
Q: Can you elaborate on what you mean by "it's ok" and provide more context or details about the topic we're discussing?
A: not interested
Score: 0/10
----------------------------------------
